Ongetwijfeld jij zal naar de gevangenis gaan om James te zien.
Oh, als u dat doet, Mr. Holmes, doe dat dan zeg hem dat ik hem ken als onschuldig. "
"Ik zal, Miss Turner."
"Ik moet nu naar huis, want papa is erg ziek en hij mist me dus als Ik verlaat hem.
Tot ziens, en God helpt u bij uw onderneming.
